林鄭月娥見記者—集中討論(3)

623見

冇野要討論了

完全無答過 屌

到底佢撚咗啲乜 我一句重點都冇搵到
除咗有投訴機制同抛波
記者問題幾高質都冇用

屌佢老母嘥咗我一個鐘

沒出過黎！！

答撚咗啲乜

重點：我出嚟行個catwalk又入返去 你吹？